求救 返intern 要注意啲咩

小弟星期一要去返intern
第一次 唔知要注意啲咩
求指點
唔想畀人屌

帶個腦

鳩hea得啦

其實intern 惡撚曬

記得要請全公司食飯
規矩黎

第一日同附近啲人自我介紹下
如果唔係到你第時需要幫忙會好撚odd

啲嘢慢慢做，做太快人哋都唔知畀咩你做好，同埋做完唔好咁急走去r 嘢做

唔該

點解

唔洗咁驚 多數頭幾日冇野做

Intern好撚hea
有錢收

因為你攞正牌唔識做做唔到人地又吹你唔脹 仲要話明比人知你淨係係到兩個月你可以奈我咩何咁

咁通常係做啲咩？
我返某間電信公司

巴打做邊間？

S字頭e字尾

諗下食咩lunch

個好煩個supervisor

唔個好煩個supervisor

觀塘牛頭角巴打有冇咩好推薦

岩岩完左個intern，比個建議你，day1見到個老闆係閪即走，咪撚哂時間，東家唔打打西家。

利申 比老闆，老闆老婆，老闆個女(我大佢10年以上)受足兩個月氣

問同事啦

搭通天地線 同高層唔好有眼神接觸
萬一真係雙目對視左
即刻先發制人
同佢講叫佢咪再望
話會好影響你工作

我都係觀塘intern狗 不過成業街果邊

驚自爆

無野注意,老屎忽都係八掛索料:識邊個,點入黎,幾多錢.........
你覺得feel free咪答,覺得佢地太八太仆街就扮傻仔唔出聲......其實唔會學到咩如果唔係專科,都係filing,影印,入資料,做苦力.........無野好學HEA完拿信走

唯一要注意咪注意安全唔好工傷整親,要簽名時睇多兩轉睇下係咪有鑊